# Documents de ReDSiam
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

Cette section comporte le document mis à disposition par un groupe de travail de [ReDSiam](../../glossaire/redsiam.md):   

[guide](guide.md) sur le choix de la population de référence dans l’estimation de taux de recours aux soins, de taux d’incidence et de prévalences à partir des données du SNDS

![logo](/files/redsiam/20210402_redsiam_logo_MLP-2.0.png)
